[求指教]大阪旅行

四月尾會同兩老去大阪散心 順便幫老豆慶祝生日
Day1 落機會係個邊凌晨三點鐘 諗住等到六點有機場鐵先出番難波 第一日輕鬆少少去梅田shopping下行下先 晏就就去大阪城 夜晚先去番難波checkin 晚餐再響心齋橋附近食 再夜啲就去黑門市場
Day2 一早起身去京都 伏見同清水寺兩老都話好想去 大家仲有乜推介 同有乜野係必食 lunch同dinner都響京都搞掂
Day3 就去USJ同海灣區一帶 夜晚去坐下個日本唔知第幾大嘅摩天輪
Day4 會去奈良撚下鹿影下相 晏就去奈良公園隔離浸温泉 同樣想問下有乜係必食
Day5 最後一日 主要都係響難波心齋橋買手信
~~~~~~~~~
各位巴打可唔可以俾下意見 感激不盡 另外買關西周遊卡係咪買4日會好啲 畢竟有兩日都會去京都同奈良

夜晚去黑門食咩野

你呢個list唔洗指教啦
最基本玩法
完

金龍 唔洗教啦

夜晚去黑門捉老鼠呀？

想問嵐山值唔值得去
同埋撚鹿會撚幾耐到
利申準備出發

你香港幾多點飛呀？

同兩老去仲要慶祝生日..
居然揀凌晨機

你肯定第一日會咁精神去到咁多地方？

同兩老去， 仲要零晨機， 兩個老人家同冇訓過冇分別， 仲要周街行， 第一日已經成個人散晒， 頭痛骨痛， 食龍肉都冇味

大阪咁早去冇野玩架， 周圍都未開， 黑門市場都冇野行呀

其他shopping商店又係未開， 酒店又未夠鐘check-in

到時你都係求其搵個餐廳呆坐

你係咪HK express 啲on9時間？
做得你兩老都5字頭啦下話
第一日落機係機場坐三，四個鐘
啲行李全程拖住行？定鎖locker？
十一點前可以話冇野好行，而且你既就第一日一啲都唔輕鬆
你最好6點之後出到去係難波放好行李，去黑門市場，行下心齋橋左右，盡快翻酒店比兩老休息一下啦on9

打算一落機就去試下有幾伏 24小時營業

夜晚930

兩老行開山 精力好過我連登廢青

嵐山個人覺得唔錯，算係幾舒服

撚鹿其實一個鐘就撚到悶

我兩老4字頭… 精力好過我 我擔心自己跟唔上多啲

多謝巴打

我同你case一樣咁濟做一樣地方帶兩老
我就唔好行晒自己plan既行程，兩老攰就揾野食，再行下街就翻酒店，自己唔多喉就送完翻酒店再出黎行過，我就咁做，因為難波比我行兩三日都得
伏見，清水完我就坐巴士去左京都站食野行街再翻酒店
奈良我幾鐘意呢個地方，行左兩，三個鐘我就翻奈良站右面條街坐底食野，再行街買手信，你可以再去浸温泉

我覺得最後一日你可以check out 後去機場前一個站個outlet行街，鐘意行街既行可以行一日，2,3個鐘一定唔夠，再坐翻200¥既巴士到機場，jr要三百幾¥ 去到機場禁區啲手信好撚好食，平均1000至2000¥，唔建議難波買

夜晚黑門收左工 同埋都唔推薦
伏見可以一戰 你兩老鍾意行山可以有排你行到上山頂
但低至中段好撚多人 中段至山頂無咩人 去到山頂買返件抹茶三文治雪糕 但咁行法都夠你行一日 你當4個鍾左右 伏見入口好多街邊小食 個極上和牛千萬記得唔好食 會喊 玩完差不多夜晚 再衡量下去唔去清水寺
買150yen餵鹿既鹿餅 你可以試食下

感謝巴打

咁就仆街啦 兩老係行山識 行左廿年都有 小弟肯定唔撚夠佢地黎

準備多支水 ok既
我都唔會行山 都行到全程 你兩老鍾意行山一定好鍾意

同二老去 留多少少時間最後係機場買手信
阿媽9成9要黎派手信俾朋友
另外帶佢地行100yen店同超市
師奶勁鐘意行

Day1調轉個行程就得
同埋2老好精神唔代表捱夜勁

嵐山一定要去 好靚同好多野行
仲有早啲去嵐山排廣州鰻魚飯 必食
伏見真係去一去影張相就走得 你都唔會行哂上去
奈良係果到玩2個鐘乜都夠 餵下鹿睇下寺就可以下個景點
仲有黑門市場好早已經收哂檔 通常啲人係去食早餐

食風

唔去嵐山? 嵐山都幾舒服幾多野睇...可以去泡個溫泉

嵐山我個人覺得值得去...休閒行下D寺廟/ 有兩條街有好多舖頭可以行下食下...
重點係...嵐山有廣川..我食過認為最好食既鰻魚飯就係廣川鰻魚飯
撚鹿通常都個幾兩個鐘啦..好快完

咁我改一改行程 第二日朝早去左嵐山先 想問下附近係咪有地鐵直到

個個都話要試咁緊係帶兩老試下 想問係開幾點

係....我都覺得佢咁排怪怪地...
我覺得去到難波check in後要比兩佬休息下啦起碼...
訓到飽先出去行街好似好d...

伏見個山其實都幾易行...上次自己一個行好爽...
愈行愈少人...加上個山有靈氣(真心會feel到) 好舒服!

我上次好似4點半去排...行開去一去廁所返到黎打哂蛇餅咁...
實質開幾點唔記得啦...但個鰻魚飯堅係好食...大約250hkd一個中等size飯咁..

凌晨係機場如果訓唔到..好難挨的...
之前去東京係機場訓唔到...清晨出市區..
去到淺草行完頂唔順 係阹近搵間M記買D野食坐...
坐坐下趴係到訓...真係清醒果時已經下午

覺得個嵯峨小火車幾值得搭吓，又可以行埋竹林路同埋掃街，如果兩老行開山應該會鐘意竹林

可以去京都搵間溫泉旅館玩吓啦，京都兩日一夜都唔過份

同埋大阪城個人唔建議去 行外圍影相就算啦行入去真係腳都斷

同埋行多幾間唔同嘅生果店 100yen店 我諗老一輩一定鐘意
如果鐘意煮嘢食嘅更加要行埋超市aeon嗰啲

查吓你住嗰頭有冇玉出啦

啲行程仲忙過翻工

識野

超市夜晚半價魚生真係好正

想問嵐山廣川係咪冇得訂位要去排隊 食中午定夜晚時段好

帶兩老去旅行就咪零晨機啦，後生都難捱
不孝:o

就算坐business 我都覺得累，如果坐econ真係累到死

試過坐零晨機， 又係住難波， 酒店下午3點後先可以check in, 晨早去到黑門市場， 大部份未開， 周圍賣野既商店未開， 走佐去開24既磯丸水產坐

有冇燒肉店同蟹店推介

玉出狗也不屌

你第一日黎到 朝早去酒店擺低行李 之後黑門市場 梅田無野行 梅田係賣名牌野 香港仲平d 除左日牌 你行2個鐘已經行完 你2老戶外撚 斷估唔會係名牌嚐好者啦
你帶佢地行下千日前道具街，大丸百元店 佢地應該仲過癮
奈良好撚無謂 又臭又污joe 我唔識欣賞

黑門好伏,自己小心

第一日凌晨機之後接第二日嵐山+伏見+清水寺？
得唔得呀

睇到你第一日行程已經笑左
夜晚去黑門市場

落機租多晚酒店啦

全日都唔好去,唔值得去